https://master--frabjous-starlight-f483f7.netlify.app/


Задача:
Написать простое приложение todo-лист. Приложение должно позволять пользователю добавлять\изменять\удалять записи в todo-листе.

Главные требования:
 - JS, не TS
 - Vue версии 2.x
 - Все состояния должны храниться в vuex.
 - Верстка должна использовать vuetify компоненты
 - Под списком должна быть кнопка "Сохранить", при нажатии на которую в console.log() должен отобразиться текущий список todo-листа в формате [{field_num: 1, field_value="text"}]


Любые разумные улучшения функционала приветствуются
